拒幫雙胞胎兒戴口罩！蒼井空堅稱「3歲以下不用戴」掀爭議

日本前AV女優蒼井空外型甜美、身材性感，在AV界有著頗高的地位，近年她退出AV界轉戰演藝圈，直到2017年結婚生子，逐漸淡出螢光幕，但仍經常透過社群平台分享生活點滴。近日，蒼井空帶著雙胞胎兒子外出，卻被發現沒有戴口罩，遭網友指正後卻回應：「3歲以下的寶寶們不要戴。」掀起熱議。

▲蒼井空婚後專心在家相夫教子。（圖／翻攝自蒼井空微博）

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）肆虐全球，近來更因為變種病毒導致疫情升溫，日本政府更在1月二度發布「緊急事態宣言」。然而2日蒼井空曬出帶兒子們出門的照片，卻被發現2個兒子都沒有戴上口罩，引來網友提醒：「日本疫情也好嚴重，出門注意好防護，尤其孩子」、「口罩要戴好喔，尤其是小寶寶」、「為什麼不給寶寶戴個口罩呢？這樣不是很安全吧」。

▲▼蒼井空帶兒子出門，卻沒幫他們戴口罩。（圖／翻攝自蒼井空微博）

遭到網友連環逼問，蒼井空轉發自己的微博，並回應：「我戴口罩哦～3歲以下的寶寶們不要戴，還是不可以使用啊。」一番話掀起網友熱議，直說：「最好還是戴兒童口罩，還要與人保持距離」、「需要戴口罩的，不管是成人還是兒童」、「不能掉以輕心，小孩子更需要保護好」、「小朋友戴口罩實在不好受的話盡量少帶出門吧」。

▲蒼井空認為3歲以下不用戴口罩。（圖／翻攝自蒼井空微博）

3吋以下可以不用戴套

信Av 唔怕

3歲就緊係不用戴，冇錯喎

都keep得幾好
但我個樣都係無咩腦

你無咩腦?

樓豬是基佬

Avgle 套無碼好正

關你春事

係咪福岡附近個outlet 黎？

佢想雞姦你...

都估到 我咁多兵

你很壞...

我有時壞 有時乖

好似係喎
…思鄉嚴重得滯，錯曬重點

一睇到佢個名睇錯拒絕帶套

3歲以下 同 殘障人士 戴左唔重危險咩

俾人雞姦嘅時候很乖

我俾彩硬上

U返不返波台

呀媽對波罩住

我長期mon ball台

矛U貼新聞得番班傻鳩

3歲以下就唔會中招?